［集思廣益］公司攪seminar 要改主題名

是咁的！小弟係證券行做公司遲d攪seminar 主題係清酒+股票 老闆叫我諗個主題名 諗撚死我喇！求改名高手指引

一鋪清袋

咬大棍

屌 岩岩都諗到

我黎緊一定冇得升職

股溝清酒

sake n nikkei